Madde Alex behöver dig nu....
(Detta är "kanske" hans sista text)

Genom att bara tro? ༺༜ོ༻Att ༺࿇Arོch࿈Anོgel࿇Michaོel࿇༻Er ESA och av alla vilsna själar på den här planeten skulle vara den som förstör?! någonting?! Eller den som "leker" med din eller någon annans liv och måendet? Det är ju alltså bara så långt ifrån en eller ✨⚖️✨ alla➰verklighetsuppfattningar som finns eller går att tro!? 
(Ger såldes också detsamma svar som tidigare..) - "Alex är inte kvar längre" = Så det går ändå inte?!

Utöver den grundläggande orsaken! Så tillkommer det även en rad olika "aktiva" handlingar som du dessutom väljer att gör emot någon annan...? Planerar äckliga och endast "mörka" gärningar som aldrig kan bli till något annat än det här! "En riktig 
༺࿇Ärke Ängel࿇༻dyker upp i Alex liv och när han behöver den som allra mest i den mörkaste perioden av Alex liv här på jorden"! Denna ängel både hjälper och renar ut mörkret första gången (EN gång) helt åt Alex och sedan påminner den också Alex om att nu visar🕯✨🔥➰✨👐🏼✨och vägleder han dig bara genom att "guida" och ge alla svaren om ursprunget och allt om hur Alex själv ska göra för att stanna kvar där i ljuset istället 🕯🔥✨ Alex gör inte det han blir ombedd att göra? Och istället börjar Alex att "samla på sig" nya mörka samlingar av trådar och nya lås inom sig! Nya påminnelser kommer då om! "Om både skillnaderna mellan det som Alex tror att Ängeln gör? Är INTE elaka saker som "hör ihop med mörkrets sida" Att Alex känner OTILLRÄCKLIGHET är Ljuset🕯🔥 ➰ Ängeln visar att livet är "hårt och skall göra ONT och ibland slåss man för livet och man får STRYK som ger VISDOM om att man UTHÄRDAR =🕯🔥✨Alex får sedan påminnelser om att "ormen halshuggs" om du låter dig ge vika och försvinner med den in i mörkret... Nya "renelser" sker och Ängeln säger till Alex att om du är nära mig så klättrar du omkring igen och tröttheten är borta (En av ängelns Magier 🕯✨🔥) Och dina "ögon lyser återigen" Alex har fått höra allt om vilka vi är? ࿇ོSEVEN ANGELS࿇ོ (Och allt om hur vi skapade ER osv. ➰ Nu har Alex trots allt detta ➰ istället börja med att "kräva och ifrågasätta" ➰ När han redan har fått mer än många andra! Och nu ska Alex istället "utreda och avslöja Ängeln?? Nu får ALEX höra MADDE SÄGA klart och tydligt ATT ✨👐🏼✨ESA har LÄKT ALLA MINA SKADOR PÅ MIN KROPP! ➰ Alex har nu all fokus på att smida ihop ett bakhåll där han även drar in MADDE som ville vara kvar där i ljuset 🕯🔥✨ som ängeln gjort för henne! ➰ Alex drar nu med sig henne ner i mörkret ÄNDÅ! Och NU SKA HAN ÄVEN TA ÄNGELNS FRU MOA och försöka dra med sig henne ner också! ➰............ SKALL JAG FORTSÄTTA? Och VILKET STRAFF (Skalan) SKREV JAG ATT DU SAMLAT IHOP TILL NU? NU FICK DU OCH MADDE DENNA sista SKRIFT som KANSKE kan rädda din SJÄL om ni läser ALLT och SER ATT JAG INTE LJUGIT ETT ORD 🕯✨🔥 för att JAG VET OCH SER ALLTING och man tävlar inte med ÄNGLAR och man TAR INTE ÖVER DEN PERSONLIGHETEN och inte ens den ROLLEN! MADDE OCH DU KAN ANVÄNDA DENNA TEXT som stöd NÄR NI TVÅ BEFRIAR MOA som ni drog ner ännu mera ner i mörkret ➰ NI TALAR ❤️ OM ÄNGELN OCH SÄGER BÅDA TVÅ TILL MOA ATT ➰ "Moa AMBJÖRN är faktiskt din "ÄNGEL SOM DU ÄLSKAR" - Hoppas NI lyckas - JAG KAN OCH FÅR INTE HJÄLPA DIG ALEX - TRE gånger men inte mer! 

Sen försvinner man ut...